王敏德戴「黃廠」口罩 遭藍絲狙擊急刪文

!!!

想講...
呢間d口罩唔係無塵室做

洗唔洗改名做藍敏德

下 有班人唔係話藍絲好團結 唔會屌自己人架咩

點解要笠水

大家幫下事主留言

唔係人人都咁硬淨

以為佢係藍

軟敏德

用緊made in Taiwan嘅罩
無塵房製

外表唔代表一切

黃色好蝦人帶㗎
佢carry得幾好喎

香港口罩好似冇乜係無塵室做

唔知點解印象中王敏德係藍絲

但係佢賣得好貴吓

上面叫你改名做藍敏德 笑咗

只可以同你講眼不見為乾淨
同埋 佢地好識玩
一間打正黃
另一間唔知係藍定中立

靜啦

佢不嬲藍到黑

就來多蒙特同巴西球迷都比人批鬥

男人老狗咁撚細膽，垃圾

後面以為係個長髮rock友，睇睇下原來佢老婆

但點解戴黃罩

我諗好多藍都唔知FDNOL係咩黎

點解唔係戴同心口罩

另一間係..？

手足

有咩好批鬥？

真係唔知
因為果陣我朋友做夜更,佢CUT 問佢調唔調過去
佢SAY NO

邊間，點買

Cahill

我淨知呢間d口罩好似得 level 1

諗起佢個abc口音：Oh fuck ! 仆街喇今次

BFE 95%唔係level 1咩？

以我所知佢有LEVEL1-3
但個環境係一個工廠大廈一個單位
同D紙皮箱係同一個單位
推出推入既無塵空間

咁撚快就騎劫轉移視線

香港好多都係無塵室做收貨好嚴添
我做裝修 幫手起過幾間

...
你可以繼續屌文匯文
只想講呢間黃既口廠本身都唔係好得去邊姐
你接受到文匯話食飯犯法 , 但呢間D飯入面有屎
唔代表文匯講既食飯犯法係合理

其實呢D文有咩好轉移

D藍絲少少人就已經令到果D人刪文或者妥協

你點知？
有冇source

認同

佢一定係藍

朋友係前員工

I'm lining up on your centreline

6月6號嘅post

我朋友係apple前員工
原來apple啲晶片都唔係無塵室造

王敏德 好似真係黃喎...

做咩姐你? APPLE 晶片係代工喎
呢間D口罩係葵芳葵豐街華業工業大廈A座到做
你要懶係串都用個正常比喻啦
中文拎U?

咁藍屍表忠應該戴乜口罩

底褲口罩

傻仔 apple會唔知道代工環境架咩？
白痴仔IQ有冇70?

就咁講真係未必信
有相或者有地址就可靠啲

咁你話你朋友係APPLE到做
唔係台積電/INTEL喎
究竟你知唔知你講緊咩
地下好多沙快D執啦

拉

相就無啦 入面唔比拎電話出黎
地址上面講左

黃敏德

佢食嗰間好似藍店嚟

你條白痴仔係咪未出過黎做野
連公司要揾QC check住代工工廠製造環境都唔撚識？

地下好多窿架
快啲搵個窿捐啦

on撚9 PR狗 又抹黑

笑撚死
連一粒IC點整你知未? 你當用人手做?
要CHECK係咪無塵?
你講果間係咪賣報紙果間呀

另一間係咩

智力低到連我諷刺嘲笑緊你都唔知
講埋啲阿媽係女人既常識以為自己好醒

你屋企人要照顧你呢啲弱智人士好慘

IC唔係無塵空間整
講埋啲阿媽係女人既常識都無

點會唔知你講咩
我朋友真係以前入面做 點似你幻想個朋友出黎

唔知呀
果陣佢CUT夜更成更
話可以幫佢轉過去,但佢無做

地下啲沙就黎俾你執晒

留返啲俾支共起明日大嶼啦

唔想同你條傻鳩係到幻想
你唔信你可以買多D

嬲呀傻閪？

有證據咪拎出黎囉
冇證據就收皮啦講咁撚多

點解你會覺得我嬲
係無證據嫁啦
你可以唔信既
你想實證下可以去上面果個地址

正常人點會去買

戴得上口一定係手足

最極致的是既然無塵間已搬到地舖，便索性給客人進去體驗「一個口罩的誕生」，以$98進入工場自製口罩。在導賞員的帶領下進入無塵間，了解生產線中不同機器的運作原理。利用單點式超聲波焊接器，把不同顏色的耳帶焊接到不同面料的口罩上，以140度高溫在口罩印上字樣，親自操作價值百萬的檢測儀器TSI 8130A作品質檢定，製作個人化的合規格口罩。

你認為佢主要係呢到生產？

Source?

黃廠同口罩工廠，兩間唔同舖

冇證據係咁鳩up 都唔知為乜
係我先咁得閒理你

Fc撚
真人朋友以前係入面做
你可以唔信
佢連合約名都用食物製造廠黎簽
分工係fb搵番黎

轉移視線？另外source呢，點證明你講嘅野

攪錯以係朗豪坊對面果間

不過我相信黃廠都係有無塵車間

同埋我諗無無塵室，好多認證都唔會拎到

垃圾就有袋
但都係果句 唔信都無計

張相係真
但上面張相叫無塵
咁咪無塵囉

死PR

張相明顯係啱啱搵到地方未裝修啦下話？

佢直接放機就做
上面放左圖
你可以睇下張圖個地下

出左level 2 level 3好耐啦

幾個低質五毛 又block

你確定你張圖地下果d係塵？點睇都似地板殘舊。同埋果到似倉庫

確定
佢就係果到做野
同埋你張圖係同一地方黎
但理想與現實姐

佢好似仲成日拍警匪片

On9 一定要無時無刻留言間口罩廠？

Goodmask

你底褲跡一定係黃

識人開個間係無塵間做

呢間話撚之佢整到幾勁都唔會再買
service負分

黃實無塵室都分唔同級別，我唔知做口罩要乜野級，但係最低級別嘅唔係特別野。

都話咗藍屍係文革後代

無塵室好易做 好多口罩廠都有 法例有規定

早排好多廠都起無塵室拎資助

呢間嘢仆街嚟
有紅色資本
開張時追擊咗好耐

推出推入好正常
如果唔係點將原材料推入無塵室製造口罩...
入無塵室嘅程序係有指引
物件入到去會消毒先做下一步
雖然唔知黃廠有冇跟指引

more?

[正視聽/求真相] 口罩工廠係黃定係藍? 請一齊研究

好似好似
我淨知你老母都好似係雞

你條友藍絲黎架？

話手足唔係正常人？
港豬藍絲先係正常人？

黃廠已縮？

之前有截圖係佢戲中對白講點做一個真正飛虎隊員

做警察做得多唔代表藍

佢唔使奶共搵錢使乜理班藍屍

其實無塵間都係用風淋吹幾下就入得

緊係講緊就咁推出推入啦

縮咗啦 假博士講完之後 自己暫停營業

黃廠罩算係唔錯
帶同舟會成塊面敏感

佢事實係藍

我地藍絲又有叛徒 又輸

佢係藍
純粹好食好用是良知

擺明王敏德就係偽藍真黃啦

鳩up唔駛本
我現任員工

上面有袋做野影既相
你咩更

相我大把

放出黎
睇下無塵空間係點
今日葵芳都放假 你實有時間既

是撚旦喇
大把港女戴 公仔花花口罩 唔通又有LV3咩

你知唔知無塵間原理係咩
知唔個頭頂d filter係咩作用

有架，我公司訂緊個間口罩廠有埋證書
有次仲上過去睇

有錢賺就係良知

笑撚死
是但著件衫
換拖鞋入去
連除塵室都無
搬貨工行出行入
無塵室係點我唔清楚,但一定唔係咁囉
你係員工放D相出黎啦

你咪又係自稱朋友係前員工
放相出黎啦

上面咪放左張做野影果袋垃圾囉
入面唔比影相
佢做左3日就無做啦

你又話大把相既?
一張都無???

我諗佢都未必知邊啲藍邊啲黃

有冇例子

買口罩要咩service?

我諗佢連藍係藍都唔知

上面我講左地址
可以睇番

相我就唔會係到send嫁啦
不過你上面個地址...已經舊啦
一早搬左個再大d既場

得啦得啦
你有相但唔SEND 明架啦

比中聯辦搞緊都仲send相出黎倒公司米？ 傻撚左

你咪係我老母囉
臭雞

中聯辦搞鳩佢係一件事
佢做口罩地方合唔合格又係另一件事
好似黃店比人搞 但唔好食都可以話鳩佢
係兩回事黎

即係落井下石囉
廠就已經一早搬左
有興趣就上去睇下啦

本身唔合規格講出黎叫落井下石?

合唔合規格你又點會知
你大粒野？ 你普通員工點會知
有晒監管你又知唔知？

下.....?
普通常識都知無塵室無除塵就入得掛
同跳樓都唔洗試都知會死人一樣姐
常識黎

點會無除塵呀 知唔知咩叫風淋間？

知呀
但呢間一定無

點會無呀究竟你有冇上過去

有就唔會成地沙啦
上面我PO左圖 自己搵啦
死撐

更何況如果無問題 洗怕POPO上去查咩
趁呢兩日執下個環境仲好啦

似係佢個女冼佢
應該係佢d女買俾佢
佢又唔知拎黎用

個 post 本身就講王敏德, 你老母條契弟就花足成日時間去洗板, 咁撚多證據唔撚去直接搵間廠對峙或者整理好開過個新 post 去講?

唔撚係有企圖都肯撚定現實有社交障礙

閱

買完冇咗影
之後突然改撚埋你訂嘅款
想打電話問聲都冇人聽
fb messenger係bot
fb comment係罐頭回覆

柒撚左就摺啦 跌落地又要揦返拃沙

你係佢條打手？
同佢做野知佢平時言論

咁講啦 公平d
你覺得我係佢打手 源於我打字反駁你
同樣地我夠覺得你屈鳩佢 源於你打d無證據既野

我唔係淨係因為你反駁我，而係我話緊佢但你咁激動好似當事人咁樣屌鳩我
佢都冇乜fans又唔係為黃色圈做咗啲乜嘢，你咁激動自然似打手。

Maskdpt好似係

Sorry lor 咁你底褲無佢口罩咁黃...
Peace

黃色口罩靚

Sorry囉，你可能係佢老婆唔係佢打手囉
#藍敏德